有無人對rasta banana機殼有興趣

買錯
100$都放